你地鍾唔鍾意食大阪燒廣島燒依類野？

好油好滯
乾
仲要通常煎到好窿

我覺得係將d就過期/唔新鮮既料炒埋一堆既垃圾

仲要唔平
係日本食過兩次兩次都好撚難食
係街求其食個定食仲好

係日本就ok

香港就不了

唔鍾意，但大阪果間排撚到出門口三行
見到都 全部遊客黎

睇個醬正唔正宗

唔鐘意個醬 咸咸甜甜

係，我都好少見本地人（特別係後生）會食

葵廣三樓間野d大阪燒難食到仆街又貴
但係仲有好多人食

食過就夠 唔能夠當主食

好睇個槳溝成點
有d整到1 pat嘢咁

送啤酒正

依間真係好撚難食
秀吉好食好多

D粉厚到

佢成舊都係粉黎 菜又少 個份量完全錯撚哂 個口感又核凸

自己整

整呢D好考技術 所以唔係咁易食到好嘅

菜多先好食

唔鐘意
個人口味問題
唔鐘意個味道

x2

aeon 一件 加 奄列炒麵就一餐

大阪燒唔好食，但廣島燒好食。